究竟巴士上層嘅孖位係咪比兩個人坐?

一程巴士真係可以睇盡人生百態
我明白長途巴士大家都想坐得舒服啲
但我一上到上層 竟然一個位都無
唔係因為架巴士好爆好多人坐
係 因 為 比 啲 袋 坐 撚 曬

於是我死死地行到去最後嗰行
結果 我都只係可以坐中間
因為
電 話 都 可 以 坐 一 個 位 ！

廢老就好啦 兩蚊雞兩個位 好撚抵搭
香港人 究竟可以幾自私?

一嘢就落去啦

無位你要坐請開聲，仲要架車又唔係無位。

樓主係聾啞人士？

唔識講唔該？

樓主係咪毒撚來？

其實啞真係好慘,
冇人讓坐樓梯

叫人比個位你坐有幾難

得啦，你上咗來開post
佢地已經驚到以後唔敢嫁啦

試過有師奶擺袋菜心
禮貌叫左兩次唔理
一野坐落佢袋菜到，佢想抽返走到我唔理返佢兩次

其實沒位可以坐可以企一返去呀？

整污糟自己條褲

係樓下坐關愛座咪算囉

樓主係咪毒撚黎
你去全世界搭巴士都係咁
有人要坐咪拎番起 定樓主毒到唔敢出聲

樓主真人一定係個死毒撚嚟

唔係話講聲唔該有問題
只係成排人都係咁嘅時候令我有啲驚訝
個重點係 本身已經唔應該拎個袋嚟霸住個位
電話就更加之啦
上面話我啞嗰啲係咪全部方唐鏡嚟
原告變被告被告變原告
本身件事唔啱你地都可以大條道理
香港就係多得你哋依種人乜嘢都抱住blame the victim嘅心態

呢啲撚樣周圍都有
試過去餐廳食野
間野都好full
有對情侶一人一個袋
霸左兩個位
我又係兩個人
我走埋問呢到有冇人
個男既都好好人即刻拎起個袋
而條女就玩野慢慢拎
仲喺到口up up話冇位放袋

樓豬 我支持你呀

你就係兩蚊雞廢老?

既然有吉位淨點解我要放個袋喺我對腳/攬住我個袋/放地下 有人要坐咪放返上腳 就係咁簡單

咁我又唔似得你咁勇武去m記屌柒個經理嘅